【爆相爆片】網紅「娘娘」杜小喬收兵 秘撻大台藝員仔譚永浩

杜小喬與無綫藝人譚永浩演音樂劇撻着 戲假情真男友IG大方認愛

29歲網絡女神「娘娘」杜小喬，曾被傳收兵無數的她，自爆初戀發生在13歲，至今只拍過兩次拖，一次長達9年，一次差唔多1年；而dry了3年的她，原來已靜靜地又收兵，日前杜小喬和新歡在灣仔街頭拖手仔，被讀者Yiu透過「爆相爆片」分享，更認出她的新歡是大台藝員仔——譚永浩。

咁猛太陽仲出去

達哥

杜小喬咪撚搞永浩啦

29架啦

我好失望

宜家咁樣衰

係咪淨係我覺得係另一個人
真心覺得唔似

屌 失戀

嘩屌

佢哋可能因為舞台劇刷出火花

冇得曬太陽真係好慘

29歲老雞